市民鬧市中自製「民主跳舞機」 全城喪踩玩得不亦樂乎！

美人

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

記住做正經嘢呀！

我都喺屋企整咗幾張小美&吉妹嘅艷照日日踩

咁靚都踩得落。。。

推

明明係跳飛機
乜鳩野跳舞機

創意無限

佢標題咁寫

Full Gear去做清潔工差佬弱撚智

因為跳飛機要順住落, 呢個可以係上面任跳

識踩一定踩洪仔

改咗地點呀

將反抗情緒融入生活 變成習憤 加油

守護我城
等我整返幾張鳩麟 廢老b 廢老梁俾人跳先

快樂抗爭 但切勿鬆懈

屌
笑到仆街

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

有腦就唔去做撕紙狗啦
Full gear驚啲紙咬佢

就係妒忌你哋靚過我

記得去遊行呀肩肩！

最新！721將軍澳無遊行！！！

轉自隔離post

種有11號梁烈士..

黑警應該減人工
香港人出糧俾佢唔係做清潔

你可以post details上黎俾更多人知！麻煩哂

日日運動身體好

應該要貼係屯公

一蚊跟機

好創意

屌你 捉咩字室

推
一路好走我地會幫你贏返香港返黎！

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

推呀

713 上水起點改左北區運動場籃球場
714 沙田起點改左翠田足球場（車公廟旁）
thanks!!

小美D標題落得好EYE CATCHING

PUSH PUSH MAY

拉人King

屌

唔該哂
上水岩岩更新左

多謝

無落過機鋪？

請個廢中 廢老 撕咪算囉 又要full gear 撕 好7

Carrie mama

洪仔出聲未?

00後未見過跳舞機

LOVE SIU MAY

想見小美真人..

民主跳舞機

有冇民主九宮格

今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

不要打了

幫推

死差佬仲低賤過打雜

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

呢排佢地做啲野真係世界奇觀 柒到出煙

跳飛機同跳舞機都唔識分
枉你玩咁多gmae

好正創意100分

唔知有冇全民打小人活動

我第一個開檔

幾時會出手機版？

召喚it奇才

軒軒c

播埋butterfly

開始膠化
唔係好兆頭

又開始快樂抗爭

無人話要鬆懈

吊頸都要抖下氣掛，又唔係掛住玩
我都有post黎緊活動

玩還玩 唔好令雨革歷史重演就得

無撚有錯 切勿鬆懈

你有冇玩過

我之前次次都有去
係6/7 7/7自己情緒受困擾先自閉無去

開始重現雨傘後期既左膠式快樂抗爭
玩呢啲會唔會幼稚得制？

我覺得你又無需太過敏感，玩下又唔係無做野
黎緊都繼續有遊行有活動，唔洗一野ban埋黎話佢地左膠既

香港人真係好忙

感覺樓主恥笑梗

做人疑心唔好咁重

詩詩

邊到有得玩

想玩

又做埋D低能野,發洩完好乖乖地番工LA

一見跳舞機就即刻諗起呢首

又講埋啲廢話，講完好乖乖地拎你個$0.3啦

你就當我太敏感啦，我諗起雨傘金鐘清場前一日，個到啲遊戲攤檔多到簡直變左大型嘉年會咁，我好驚歷史重演

不分化不割席
記住不忘初衷，不忘烈士遺志

突然好想玩返跳舞機添

今次大家醒覺架啦，次次遊行都成萬人出黎
俾啲信心自己人嘛

跳舞機
好似係20年前既事

猜民主枚
李慧琼呀李慧琼 何君堯呀何君堯

[快入!!!][廣傳] report HKG報

好似係黃埔

其實唔笑下 香港人真係會好難捱

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

撕子狗

大家情緒咁繃緊 呢啲玩笑玩下無傷大雅
始終唔係個個市民都咁投入去抗爭 有呢啲野keep 住大家都有留意我覺得都可以

要打去練舞室打

上水遊行路線更新

係咪痴撚線嫁啲人

雨運既失敗係在於長駐，而唔係當中既活動
即使當日喺金鐘準備好哂等警察黎清場
都一樣唔會守到

推！